iOS 11.2.2 更新推出，修補「Intel 萬年漏洞」

升唔升好
係咪唔需要有懸念可以升

利申：iOS 11.2

呢個唔關 intel 事啊...

個bug所有cpu 都有
而且影響力好好好細
但intel 個自家bug 就真係勁 好易中

升啦

清有冇Source

有冇Ching升左,覺得點

留名睇人講「誓死唔升級」

明明係fix Spectre
香港啲網媒

佢地根本唔識分

死守 11.5.2 b2

想問下6s+(64)同se(128)升唔升好。
有冇人試過會lag

lag 倒水again

連登都大把人講啦

升完ios變窒機，唔升又勁多保安漏洞

amd兩個都唔中喎
iphone要fix係因為arm中spectre姐

iphone用intel?

iphone本身都唔可能比古怪野行到落kernel到, 究竟點解要怕?

就係有硬件bug可以比user code access到ring -3

真係頂唔順班友

影響好大
但可以FIX
INTEL果個就GG

咁係M$問題
成日都唔理AMD嫁啦M$

user code都要有access right先行到.....本身ios就行唔到
有錯請指教

有清泉貼iOS 9未